一個正常既政府係而家爆到七彩既情況下點先可以令市民安全投票？

網上實名制？
但係點可以確保到唔會電子票箱被hack
如果行動唔方便或者唔識/冇得上網可以點做

正常政府

參考初選，做足措施

戴口罩，排隊1.5m，限制票站同時進場人數，延長投票期至兩日
票站九成係步行距離，連車都唔使搭
根本有心做點會做唔到，不過支共見就算dq曬泛民最後只會係一場極低投票率既選舉咪延期囉

話投票會令疫情爆發本身就冇理據
叫你去投票 你走去除罩攬頭攬頸咩

返工唔會染疫，投票會

政府派每個選民一個私家印仔

拉長兩至三日投票，
分散啲人唔洗堆埋同一日投已經做到

防疫從來都係藉口，
政府考量為實

講明都晒氣啦!

差啲諗唔到拖延幾日投都得

基本上大把措施可以減低人群聚集風險

又好似真係網上投票都慳番

參考韓國

正苦：香港奴隸日日返工、小學生日日返學都唔會中招，但係投一日票就會

18-50歲周6投
51- XX周日投
已經個差好遠 排小好多隊

分流投票都解決到啦
投票會爆既話，唔通返工就唔爆咩
利申：wfh

日日迫巴士, 黨鐵唔會傳染.
假日投票就會傳染.